有冇被捕手足聲援行動

我知佢地而家一定好灰，好驚，有冇聲援行動俾壓力政府？